搭機鐵既人每個鐘既00、 15、30、45分去閘機集合跨欄(2)

重要資訊：青衣最右數過嚟第二部機壞咗，直行就得。錢多唔該捐比立場或人道基金唔該

跨唔到既人可跟拍卡人士後面入，閘機閂得好慢

721 811

搭機鐵手足keep update下冇職員既閘機/欄杆啦！！

有冇手足知仲入唔入到去 睇相見到已經爆哂

你指機場入面定上車？

機場入面

入到，仲有T2要塞

唔敢跳閘都請買長者/小童

721 811
[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

721

45分 香港站 有無人

香港站好多黃色人睇住

長者小童，睇實幾時開車
差唔多就拍卡衝入去

佢捉你佢仲驚過你, 落order黎阻嚇only

有冇九龍站巴打

係入面又有出面又有

青衣最右幾度閘全開，唔洗跳直入得喇

711